識打機既男仔溝得過

一，識打機既男仔多數都係比較專一，就算街外d機幾靚都好，都係拎上手舞下，睇下就算，因為心知屋企個個先係自己最愛，唔會三心兩意。

二，識打機既男仔多數都會比較細心，有耐性，因為要打好一部機，隨時係講緊幾個星期既練習！理論上係playboy既機會會比較低！

三，要保養一部機需要好多心機時間，例如要換滑鼠，耳機，所以一個男仔鐘意打機係代表佢係一個肯付出既人！

四，識打機代表佢一係自學，代表佢都幾醒幾聰明，二係揾老師學，代表佢家底有番咁上下，所以理論上識打機既男仔係有錢仔/醒目仔既機會會比較大

細佬我都鐘意打機雖然a0，但覺得好開心快樂，希望可以快d識到女啦

付上小弟圖一張

好型

我識打機

借刀正皮

都話上次運動會係後面俾心心嗰個係你嚟架啦

咪以為帶咗眼鏡認你唔到

米九加識打機
溝死囡啦

is I
No借刀

你條友
啲正皮仲多過我個post

Thx 清

我雖然唔識彈結他
但我識打機

你po多啲自拍咪多啲正皮囉

樓主係好男人
好吸引

冇自拍
依張係人地cap

Thx 清
我好專一打機
唔係飛機

毒ching ho ball
冇人生遺憾了

Thx 清
希望打機可以sick到女

樓主一定打機好叻

唔會溝你

想抱住你屌 be fd ok?

LoL有銀五咁啦

我識打機又型

Ok

唔信你冇女

你點知我有

所以好想溝到達哥